 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    33
                    Comentarios
                Según el ministro de Defensa hay “una campaña donde quieren que esté prohibido recordar todo lo que se hizo mal, porque cada vez que uno lo dice, dicen que uno la está atacando a ella”. Además, criticó la posible opción de un nuevo gobierno de la presidenta de ONU Mujer junto con el PC. “Yo me voy a cualquier país gobernado por los comunistas y quiero salir arrancando”, dijo en entrevista con radio ADN. 

El ministro de Defensa, Rodrigo Hinzpeter, se subió al carro de las criticas a la gestión de Michelle Bachelet, sumándose a los dichos del gobierno durante esta semana.
En entrevista con radio ADN, el ahora ministro de Defensa dijo que “hay una presidenta que objetivamente no hizo un buen gobierno”.
Según el ex Interior “hay una campaña donde quieren que esté prohibido recordar todo lo que se hizo mal, porque cada vez que uno lo dice, dicen que uno la está atacando a ella”.
Además criticó la posible integración del Partido Comunista a una futura administración y declaró que sería con “los mismos de siempre, empeorados con los comunistas”. “Yo me voy a cualquier país gobernado por los comunistas y quiero salir arrancando. Yo sé que a la mayoría de los chilenos no les gusta el régimen de Corea del Norte, por mencionar solamente a uno”, dijo.
          aprovechen no mas ..por que que los van sacar cagando de la moneda y como nos vamos a reír weon 
asique aprovechen de robar no mas , les queda poco
                     



            
                                gabriel1954@live.clMar, 10
            
           Este judio es muy cara de raja con todas las cagadas que se mando su gobierno corruptos lo mando al patio para que no siguiera mandadose mas cagadas, si la Bachelet mandaba un proyecto de ley como era minoria ellos le negaban la sal y el agua nunca obtuvo el apoyo de la oposicion siempre fueron obstaculos para el Gobierno de Bachelet se llenan tanto el hocico del 7 salud, que el posnatal por que la oposicion los apoyo dejesen de andar con eso lento oscuro que utilizo el gobierno militar, lo...
                     





            
                                Catapilco MeadoMar, 09
            
           Corrupto y montajista culeado: no existís, valís callampa.
                     



            
                                lectorMar, 10
            
           sacate el pillo, ahi está tu jefe, ¿y como van los montajes contra estudiantes y mapuches? ¿cuantas micros desviadas de recorrido va a mandar a quemar el gobieno de incapaces?
                     





            
                                PelusaMar, 09
            
           Rorro Hinzpoto, ayer mientra disfrutaba un cafecito en el Quiltro, te vi ahí detenido, en calle Rosal, con todos los vidrios polarizados, con la parafernalia de guardias, motos, etc tan típico de países de tercer orden, con cultura subdesarrollada, y pensé estos son los ejercedores del Poder, un Poder efímero y de 4 años,  terminé mi café y aun no podías avanzar un cm por el taco vehicular. De quien tanto te escondes? del pueblo? de los rotos y flaites? Así que te puedes ir...
                     



            
                                PelusaMar, 09
            
           de MI 2do país.
                     



            
                                RobinjudMar, 09
            
           Anda agarrando las Maletas ..con el Choreo'. y apreta tus inmundos Cachete.Judio Sionista Reculiao'..porque la P.L.R..que te van a dar el Pueblo Honesto y Valiente.a ti y al Payaso Ladron de Banco.junto con su Troupe Circense. de Derecha.se va a sentir hasta en la Siberia Oriental.
                     



            
                                CristolocoMar, 09
            
           Dijo la gordis...31 de Marzo y les volvio la diarrea cronica. Gilpoto y Gusano Orinado, la misma mierda en diferente envase.
                     



            
                                NehueMar, 09
            
           qué hacía tiempo no sabía de este compadre...pensé que se había cansado de webiar....que lo desalojen pronto.....
                     



            
                                Felipe33Mar, 09
            
           ¿ Si un ministro hubiese dicho: "Yo me voy a cualquier país gobernado por los JUDIOS y quiero salir arrancando? Probablemente ya le estarían pidiendo la renuncia, lamentable que un judio cuyo pueblo fue liberado por los sovieticos sea tan discriminador, intolerante y mala leche. Bueno de este tipo enfermizo que fue capaz de tener presos por meses a gente inocente no espero nada bueno.
                     



            
                                IquiqueñoMar, 09
            
           ¿Y Boston?
                     



            
                                GuilleMar, 09
            
           Este representante del gobierno del marketing sigue en el poder solo por el pago de favores politicos. ¿Hablemos de las AFPs? estas que fueron creadas bajo su gobierno militar. ¿Por que estan calladitos con el tema?. El tema es dramatico, millares de compatriotas van a jubilar con menos del sueldo minimo. Pero todos los dias oimos el discurso del pais casi desarrollado, de la OCDE, del pleno empleo, etc. Bueno, cuentan con todo el aparato comunicacional del pais para hacer entrar su exitista...
                     



            
                                javieraMar, 09
            
           El goierno de Bachelet debería ser mejorado con el ingreso del PC poh logo . Obvio.Y los desconcertados burgueses pafuera. Un  petardo en el culo para estos verracos jejejejejej
                     



            
                                VikernesMar, 09
            
           ¿Y por intentar escribir como flaite te crei del pueblo?. Igual te haría el favor javierita.
                     



            
                                lectorMar, 09
            
           mejor hacerle el favor a tu general
                     



            
                                VikernesMar, 09
            
           El weón que sacó a su general fuiste voh, por algo será.
                     



            
                                lectorMar, 09
            
           chocman
                     



            
                                LESTORMar, 09
            
           Y voh maraco, delincuente nazi que te gusta quemar a personas vivas, de qué venis a defender a nuestra guatoncita. limpieta l'hocico, culiao
                     





            
                                javieraMar, 09
            
           soy mala jejejejej
                     



            
                                ALIANZACACAMar, 09
            
           Sigue robando con los milicos asesinos,lo mismo que hizo Allamand y Ravinet . Ministerio de Defensa
es la guarida de los Ministros ladrones y apitutados. Ninguno denunció la corrupción.
HinSSpeter salió del Interior por ladrón y corrupto. Eres un culicagado en política, y lo que digas, dopines o caguinees, VALE CALLAMPA. A la gran Bachelet no le llegas ni a la suela de los zapatos,
más bien eres um mojón pegado en su suela. Bachelet les gana por paliza y patadas en la rajaSaludines.
                     



            
                                lectorMar, 09
            
           Hinzpeter,  fracasado descuiciado y montajista, agente mosad, mascota de la CIA.
                     



            
                                lectorMar, 09
            
           con que ropa habla contra bachelet, el montajista maricon y cobarde que anda apaleando a niños.
                     



            
                                VikernesMar, 09
            
           Entre esa escoria judía y la guatona culiá inepta de bachelet no hacen uno.
                     



            
                                lectorMar, 09
            
           otro enfermo
                     



            
                                VikernesMar, 09
            
           Entonces para no ser "enfermo" ¿hay que hacerle reverencia a esa vieja culia? andate a la xuxa perkinaso.
                     



            
                                lectorMar, 09
            
           No tengo tiempo para discutir con un idiota.
                     



            
                                VikernesMar, 09
            
           igual no más respondes putita.
                     





            
                                javieraMar, 09
            
           Y la delincuencia la droga los grupos narco siguen en alza . Esta es la herencia de Hinzpeter. Anoshe en la Disco . Recién salidito del horno con una orden pendiente incluso. . Toma una 45 y entra a la disco para ajustar cuentas / Dos muertos y tres heridos . Ya ni nos llama la atención . Es tan grande la delincuencia por culpa de este gaio.
                     



            
                                James BondMar, 09
            
           Y este judío concha de tu madre es un desquiciado, enfermo de Huevón
                     



            
                                ConcertaMierdaMar, 09
            
           Toda la razón, y es que los corneteros a punta de pan con mortadela están bien amaestrados para defender la inutilidad y el awonaje de la cerda ladrona que mató a 4 mapaches y 200 chilenos. El que se diga que lo hizo como el hoyo es anecdótico. La cesantía era de 15 vs el 5 de ahora. Peeeeeeeero el chocman y el pan con mortadela es más fuerte entre los mediaguinos.
                     



            
                                Perro malditoMar, 10
            
           A great actor, and consistent with his ideas, a bloody and repulsive runt, if a man like this crap puts his career on the line of fire and stands before us and says troop of fools, swallow the lies and fables that an invents imperialism and its lap dogs, which I represent, has always sought on exploitation of man by man, this is the heart of the problem, Sleep Wake superficial which are induced by the propaganda, vulgar, malicious, ie an example,  a compliment useless troop motherfuckers.
                     



            
                                LebowskiMar, 10
            
           Este es el show de este PELOTA !!!!   ... (como diría Weoneira)
                     



            
                                lectorMar, 10
            
           me da risa el lenguaje de letrina de los @tuiterospagados contratados por el gobierno, puros milicos en retiro y sicopatas. les compro el cambio.
                     

		

	Ver más comentarios

               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Puede haber grandes empresarios, pero de fútbol saben poco”
